{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1468342112/yeoubihotel-naeseoeub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537475&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000242046&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230411750&selectedRatePlan=276293643&expediaPropertyId=45854441&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여우비호텔"
    },
    "text": "ヨウビホテル\\n\n大韓民国慶尚南道チャンワン市マサンハッポ区ワルヤン洞11キル22\\n\nチャンワンに位置するヨウビホテルでリラックスして心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などはもちろん、毎日07:30~09:00に韓国料理の朝食も無料で提供します。 , ホテルのサイズ:60個の客室、チェックイン開始時間:16:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 月曜日は朝食サービスをご利用いただけません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、障害者案内動物同伴可能、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:リクエスト時のみ施設内駐車可能、無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨウビホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨウビホテルは大韓民国慶尚南道チャンワン市マサンハッポ区ワルヤン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ヨウビホテルではWiFiとセルフ駐車が無料です。また、毎日07:30~09:00に韓国料理の朝食も無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "ヨウビホテルには60個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨウビホテルのチェックイン開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨウビホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ヨウビホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ヨウビホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヨウビホテルでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "ヨウビホテルのチェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルでの駐車について教えてください。",
            "answer": "ヨウビホテルではリクエスト時のみ施設内駐車が可能で、無料のセルフ駐車も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨウビホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "ヨウビホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 492
    }
}